---
title: 你将利用哪些交流渠道？
taxonomy:
    category:
        - docs
process:
    markdown: true
    twig: true
---

宣传的目标和受众确定以后，你需要选择宣传的渠道。社交媒体、网站、杂志和媒体都是不错的选择。要知道，针对不同受众，渠道也会有所变化。要展示项目的价值，一定要有创意。同样，应确定发布信息的时机和频率。还要考虑到各种限制因素，例如预算和能否获得相关的技术支持。要知道，最有效的宣传办法未必就是最贵的。最后，要知道交流是一项很耗时的工作，或许需要安排一名团队成员专门负责这项工作。